我在煙裡等你

你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你

你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你

你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你
你會不會一去不回來
我在煙裡等你

晚風吹起 飄起了沮喪

眼訓但訓唔到

有你我就夠了

🤣👌🏻

點解要瞓

55

把啤酒變成空罐

拉

😅

ok

因為發夢開心啲

Cool girl

你也抽菸嗎？ 我們一起抽著上了天堂

無夢發

u r

開心地笑 放肆地做愛抽菸喝酒
但是不要忘記今晚

你換拎左個枕頭咪有囉

發夢枕？

係 保證訓到古古聲

肚餓先會咕咕聲

咪我肚腩

收返埋啦

收得埋就唔叫肚腩啦大哥

遮返住啦

打算拎個肚兜遮住

圖？

好詩!

粉紅色花花 自己諗下算啦

死煙產

sis又唔糞😚

好心啦

對不起，我在酒內，如何相遇。

二手煙剷

我想我先碎了

熱情就算熄滅了

希望你會聽著我破碎的心

食完薯片而家好燥底

咁我食咩好

拿出來看了又看

cream cake!

我想你會變成這樣都是我害的

need咸

我沒有什麼陰影魔障
妳千萬不要放在心上

... 老公

真有點老了

我愛陸永

細心看著
頭真有點綠

老母麵

別再說讓它去吧 別再說讓它去吧
別再說讓它去吧 別再說讓它去吧
別再說讓它去吧 別再說讓它去吧
別再說讓它去吧 別再說讓它去吧
別再說讓它去吧 別再說讓它去吧
別再說讓它去吧 別再說讓它去吧

笑到仆街無人夠我柒

怎麼會 怎麼會 怎麼會 怎麼會 怎麼會 怎麼會 怎麼會 怎麼會 怎麼會 怎麼會 怎麼會 充滿了悲傷

浩瀚煙波裡

連續地

你根本就不討人喜歡 這不妨礙我想起你

城裡的人說你走了

唔識

你是不是我編出的一個謊

唔係全部都聽

有咩推薦

為何我還在這裡 徘徊在你的過去

終於忘記妳的時候
妳出現在我的夢裡。。

點啊

起身離開才有可能到達
你
也要走了嗎？

終於找到了閉著眼睛的你

靜啦屌

你還會相信嗎
在我們不像從前一樣
而躲進各自封閉的房間
我還是那麼想靠近你

當自己是無情緒的毛衣 誰冷就給誰了

如果想念了就在黑夜裡穿上我留給你的溫度

我或許習慣了像這樣的夜晚 讓這種失落熱鬧我的生活

那沉默的夜空 壓碎我的胸口 這無聊的生活 佔領了我的所有

孤單與失落 還是讓人覺得好累

6gor

放開我 讓我想笑就笑 想哭就哭個夠

你我都被傷過 可是反過來也成了凶手

hi

why no sleep

我能否變成淤泥 再一次沾染你

no why

所以來吧 我已經嚮往甚至有點渴望

給自己一個期限 說好不再掉眼淚

愛只不過是你驕傲的把戲

無歌了

你給der i~~~~~~~i i i~~~~~~

431

誰人又相信一世一生這膚淺對白

笑咗出聲

嗌～～～～～！！！！！！

你總是擁抱我 說你喜歡這樣的溫度 可是沒說你愛我 你沒說沒說你愛我 你沒說 我想是你不敢說

無謂再關心你 我沒資格慰問你

孩子 如果剛好生在地球上
求你們不要長大
這裡會破壞你的想像
並把邏輯的那一套說法架入你的骨骼
堅硬的使你一動便感到疼痛

Like a life without love
God, that’s just insane
But a love without a life
Well, that just happens everyday

當年既叫春狗都唔見哂了

Three cheers for desperation
God bless the godforsaken

再比多兩分鐘我

oh i want to be a baby again, oh i want pure thoughts in my head

明知再問你 結果只有 愈問愈不堪？

唔再係 唔再有 家陣已經搵唔到

你要說的 前人已經說過啦

愛又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖

多高興

勞碌咗成日 唔高興

smoke weed everyday
du du dududu..

最後無事？

bournedogg

無事

weak了 很累

咁都好啲

早唞

His palms are sweaty, knees weak, arms are heavy